［貓奴入］ 花窗花

最近養左隻貓打算安裝活動式窗花

有冇巴絲安裝過或者識熟人做安裝窗花

好撚熱又冇得開窗

附送家中主人

可愛貓貓

你上網搵好多咖
依加仲有啲透明貓窗花
我自己都係搵人訂造

大概幾多錢一隻 你用邊間公司
滿唔滿意

好撚得意雖主人

呀

呀迪

我係紅磡訂咖 唔記得左邊間sorry
但好麻煩拎貨同裝都要自己做
我記得150~200蚊1隻 好滿意
上網睇下啦 依加我見有好多舖頭都有做
好多款揀

好呀 唔該你